聽男朋友講盡自己壞話

一分手 即刻搵到第二個女仔
同人地極曖味 條女仲要遊走係我男朋友同佢ex之間 睇得出佢只想收佢做兵 利用我男朋友
跟著同佢wtsapp講我壞話
當初的確係我衰嘅 我對佢態度唔好令佢心淡
後尾發生左啲事 佢突然又話會好愛我留係我身邊
但直覺話我知 佢只係唔想我發癲先慢慢逼自己接受返我
我唔想 我好辛苦 好痛 我好愛佢 但我無能為力 個心有好大條刺 係我話無論點都接受佢 但係佢咁背叛我 我係咪仲應該接受
好憎嗰個女仔 但係我唔可以再屌人了
我想死 想自殺 真係好想消失 我夠了
我好愛佢 好珍惜所有野
但係最咁都係咁
請問到最後我應該點 大家會點？

精神病注意

我對佢態度唔好令佢心淡 後尾發生左啲事

點解講啲唔講啲？

唔係點搏同情呀？

整返個抵抗失戀沖喜套餐

我失戀嗰陣都靠佢

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時）即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》